瞓咗冇睇，所謂獨派領袖黃洋達仇思達等人落左場未？

瞓咗冇睇，所謂獨派領袖黃洋達仇思達等人落左場未？
佢哋憑咩係到隔岸觀火、指點江山？

佢地係到分化緊喎

忘緊開台點落場

佢兩隻過街老鼠一早唔認自己係獨派啦
直頭屌埋一份

獨派只有天琦清泉

特別仇思達個柒頭
一開頭就屌遊行無用
喺度傳播失敗主義
同人講唯一方法係移民
點知見今次反擊到 就轉口風撐和理非同勇武
肉酸到